揸刀夫婦女方係狗？

我認人有d差🤔
大家認為呢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔見左張圖，補翻

嘩屌
一係就冒警
一係就休班警揸刀

求fact check

五官一樣，唯一解釋，人有相似

應該兩個人黎
重點係防暴狗, 畜龍狗好多都係雜兵
當佢地係福建佬咁打就得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push